
                      es una cagada yo me fui a verla en el lugar mas caro creyendo que voy a ver una pelicula de accion con el MAESTRO Bruce Willis y solo aparece 10 minutos me quise morir tanto que dije me voy al banio y me fui coorrrrriendooooo a Mi coche y me large gaste 13 ?
        
            